[巨人]艾倫靠父幹

唔喺佢老豆臨終前 傳巨人之力比佢。
我諗以艾倫嘅實力第一次出征已經比巨人食撚左。

動漫世界都係要父幹先可以成功

嗚門又係 如果唔係死前俾隻九尾佢 如果唔係一早入啲卓羅入佢個封印到 打長門一早滅左木葉 佢邊有咁勁 父幹是一切

一向是個拼父幹的世代
博人：粒丸唔夠大 老爸給我弄大一點！
路飛：好險 差啲出唔到羅格鎮！

好耐之前號稱jump三巨頭
One piece 火影 死神
三個主角都靠父幹

HxH 小肛
eva 真痔

邊個唔係

一拳超人

op都算係？
佢老豆比左咩佢

未講唔代表唔係

Btw行運超人 算唔算

佢老豆可能係世界第一科學家

救左佢一命

事實上佢唔係第一次出動就比巨人食左啦咩

龍珠唔係

屌咁就父幹
路飛已經係呢3套最唔父幹果個

小肛老豆比左咩佢

jump唔係要比年青人夢想咩
結果套套都係靠父幹

第一戰咪俾巨人食左囉。。

年輕人既夢想咪父幹

我的英雄學院
衝鋒21
惡魔奶爸
家庭教師
全部都冇靠父幹

冇咪而家仲鳩鳩下 要慢慢升LV囉
好正常

食左有冇死? 唔變身巨人唔係死撚左?

樓主有無睇架屌

鬼有鳩鳩下
除左英雄學院其他都腰斬晒啦

霸王色好明顯係佢老豆遺傳比佢啦

遺傳就父幹？
冇d靚基因點做主角呀
你搞清楚咩係父幹未？

有夢想可以 但冇父幹你永遠都喺配角 點努力最終都喺配角 eg:小李

頂 係喎 唔記得左。真喺一出場就gg左...

點解佢個陣比人食左個巨人唔會繼承艾倫既巨人之力

冇咬斷延髓

佢斷手斷腳咋...

突破盲點

講真 基因都計 全世界都父幹啦
無老豆點生你?

家教 係有祖先幹

咁佢都算好彩 如果個老坑巨人變左做進擊都幾搞笑

如果 如果編劇係你

萊納三人組咪試左比你睇囉

日本人不嬲講血統 安培都喺父幹

諗下個情境都唔比

基拉大和又係靠父幹

大雄先係完全冇父幹個個

所以大雄咪冇成功

DNA算唔算係父幹

唔知有冇記錯, 個陣熊救左佢地全團一命
同埋送左佢地去唔同地方修練
唔記得係咪路飛老豆指使

咁樣全世界成功既人都係父幹

除非你冇老豆生

霸王色 天資

天資呢d唔撚係父幹囉

有老豆生=父幹

魯飛好多次都係因為d人比面龍 卡普 先幫佢/放過佢

d多數叫你努力既漫畫都係有父幹而佢地既老豆本身都係天才

銀時無父幹

悟空？

主角威能 果一刻未被消化 覺醒左巨人之力

我諗係得艾倫一個做到

但唔係俾個呀叔食左先啦起碼

係 之前煙煙果實個島俾巴基斬頭都好似係路飛老豆救

呢套野最講父幹同遺傳喎
悟空老豆打得贏菲利老豆
悟飯更加唔洗講
悟天同杜拉格斯小學已經識變埋超西

高達都好多父幹同母幹嘅主角⋯

結果光熱斗無父幹，係咪就冇洛克人？

屌你基因都算父幹
你班友dna係有幾差

咁係人都父幹
父唔幹母點有你

d 血統

例如呢

其實如果冇個堆巨人
阿撚係104期應該排第二
點解會咁撚廢

路飛無佢老豆都唔知死左幾多次

比細佬啪撚死左

霸王色

人類係咁撚廢架啦

睇住個仔畀人殺，見死不夠先係好老豆

青稚咪係囉，其實你有無睇過

艾倫嘅父幹令到佢得番1/4條命

依家咪話佢有父幹 有好老豆囉

男鹿個老豆淨係識跪低道歉

無經驗嘛
兵團一開始跟兵長個班都身經百戰

家庭教師點會冇父幹
佢老豆好猛料架

mikasa一開波就屌打班精英
讓讓子都完全冇事

佢都係為左救呀明先死姐 唔算廢掛

寫輪眼算唔算父幹

咁讓真係勁過艾撚既

佢隻腳都斷左，同死左有咩分別？

浦飯幽助算唔算

唔係佢老豆黎

係佢老豆黎
仲有唔係靠佢老豆關係
佢逃唔出大監獄唔再講
頂上之戰更加無可能安全離開

唔係佢老豆，reborn唔會嚟，咁個故事都唔會發生啦

係咪on9DNA，天資，主角威能同父幹都唔識分
排球少年無父幹啦掛?

我敢肯定每套動漫男主都係靠老豆篤精先生存到係呢個世上

佢仰子幹

又提垃圾reborn

巨人無消化系統

你地計漏左血統
做主角個d都係父幹

駁唔到

無父既優良基因 又點生個咁好抽既仔出來

我諗無父幹既定義係老豆或者家族係普通平凡家庭
對主角既冒險同故事基本上無幫助甚至拖累

好多動漫d主角即使唔係直接父幹都係有身世顯赫
行出街會有叔父俾面果d黎

野比大雄靠孫幹， 廢得滯連個孫都睇唔過眼， 派叮噹回到過去救阿爺

寶少都係啦，唔偽老豆佢撚識渣高達

屌你家教都無？

反映現實有咩問題
現實無父幹你連做綠葉配襯下都難

齊木楠雄一定唔係

阿李

冇佢父幹佢母,點會有佢出黎

吞落去果陣太完整，脊髓

咁主角身邊既人點都要有啲特別野架啦
唔係重有咩好寫

老豆猛料又無點幫過鋼吉
前邊講既祖先幹就合理好多

仆街入黎第一句就劇透

卡普都叫父幹

綾崎颯

I

未講到姐

凪幹

on9 個巨人之力 係9種巨人中最勁，只係未發揮到啫
你老豆比左 邊種力 都決定左你極限啦

on9 手機
家教 唔係留左個reborn比佢的話

鋼鍊無父幹

不過留低左幾個書櫃比佢兩兄弟咋嘛

小智都係
靠後父大木博士俾料

魯魯修應該無靠掛？？

一護老豆都係零番隊(好似係)
不過有咩實質幫到佢就唔記得了

俾老豆幹

唔計基因呢D濕鳩野

恩人卡爾多
人際關係
GREED ISLAND

阿爸係腎者之石仲唔夠

阿爸家財萬貫 但無留比我
咁算唔算父幹

留左煉金術智識
同埋暗地幫左好多忙

無佢老豆都有師父啦
至於暗地幫左咩忙就真係唔多覺

路飛好彩到爆炸
老豆又救佢 啊爺又放過佢
自細有得同海賊王基因啊哥練野
到大少少又有價值連城嘅果實食
就會浸死有隻四王唔要手都救佢

要define父幹應該係指主角即使唔使努力喺某範疇都有唔差嘅待遇
路飛鳴人一護都算係
但有父幹又有咩問題
唔靠父幹咪又要靠其他特殊際遇，普通人做主角嘅漫畫邊有人睇

魚竿一定係

男兒當入樽
冇提過老豆老母

冇雷襌血統，打仙水果陣佢已經死撚左

得小狼係咪無父幹

有冇人計過艾倫用刀殺過幾多隻巨人？
我印象中佢一係比人捉一係變巨人屈機

美漫都一堆靠父幹啦 batman / ironman
要計冇父幹既鐵血的孤兒應該係

一護老豆係十番隊隊長, 唔係零番隊(好似係)
不過佢地本身係貴族, 唔係姓黒崎,
姓志波, 某程度都可以算父幹

一隻

衝峰21係咪冇

天元冇啦掛

咁識變巨人就緊係變巨人啦

班新兵除左mikasa有邊個有好戰績

無父幹咪入唔到頭3囉

板田銀時

一護其實唔只父幹
老豆死神血統+老母滅卻師血統

諗到得路人真唔係父幹

有死神，滅卻師血純就係有人幹架啦咩
咁成套死神都父幹啦
btw一護的確算父幹

龍珠係睇住父幹點樣成就佢啲仔女啫

所以主角位都冇埋

班友會話有seed既基因，係遺傳，姐係父幹

呢條問題問左幾百次啦
你返屋企自己突破自己條盲腸算啦

某程度上一護咁撚勁係靠友哈

霸皇式霸氣

佢都唔係主角

老師幹

金木研

冇父幹 但冇最強師傅呢

父子龜波氣功算唔算？

靠際遇--唔係父幹咪又係負撚碌
靠屋企--咪又係父幹
靠力量--基因咪又係父幹
靠頭腦--咁撚聰明咪又係遺傳

全靠老豆借錢唔還
先識到大小姐 開後宮
父幹

根本就比人食撚左

非父幹名單 （僅列十部）

狡齒慎也、常守朱、慎島聖護
拳四郎
裝甲騎兵主角 奇利哥
D-Boy
李信
黑崎一護
美堂蠻、天野銀次
天上歐蒂娜
莉娜因帕斯
湘北隊

都唔開父唔父幹事
係隻巨人鍾意玩生吞
如果唔係阿撚係主角同有巨人之力 都死撚左十世

仲有超巨

愛德華兄弟算唔算

烙印戰士無父幹啦掛，老豆老母一早死撚晒

黑崎點撚樣會無父幹 重睇啦

連戴志偉都係
細個老豆就送個足球比佢

勞比杜咪佢老竇

銀時喺遇到松陽之前個朵都響響地
係之後更加痴線姐
我覺得銀魂好做到Jump講嘅友情、努力、勝利

魯魯修同兼一無la掛

勞比杜只係契家佬 趁佢老豆行船當佢老母係肉便器

八神太一 算唔算

金木 老豆都冇

天降之物
勇死
斬赤紅之瞳
老豆連出都好似無出現過,無父幹啦掛

PKM 少智 老豆送人妻俾大木

高達靠父幹既唔多...uc&age?

萊納個fd點解又唔得?

咬死咗掛
阿撚自己走入隻巨人個口到救阿爾敏
所以剩咬甩咗隻手
落到胃都未死

齊木楠雄，大雄一定冇父幹
seed嗰啲可以收皮 都控制埋基因
魯魯修就...基因影響得大啲，但朱雀跑牆避子彈同卡蓮應該就冇父幹

鋼鍊 嘅愛德 都有父幹

1 佢老豆留底屋企寫落嘅鍊金術書有別一般嘅書，係睇過真理之門嘅老豆再加燒瓶中的小人 教佢老豆 嘅智識黎

2 唔係個個鍊金術師都識得人體鍊成

3 由此推斷， 愛德老豆所寫落嘅書係當時鍊金術最高水平嘅書黎， 所以愛德兩兄弟睇下書都會識得人體鍊成陣(佢師傅無教落呢D野)

4 愛德裝機械義肢果時， 成半年都被美利婆婆養， 如果唔係佢休養果半年靠咩生活？係因為佢老豆同佢有交情深先可以咁做， 俾著係其他人， 連裝機械義肢都要收錢先， 更加無機會考到國家鍊金術師

呢個係母幹， 而唔係父幹

原因係佢阿媽靈魂係初號機入面， 先會搵真治揸

櫻木花道

買對波鞋都冇錢

冇父幹佢1/4都頂唔到就死咗

兼一
寄生獸
魔偶-鳴海
孟波

銀時完全無父幹

風見車人都係

你睇多次啦 咁撚簡單都要問問問

其實真係唔算主角威能，佢係主動跳左入巨人個口，避開左脊髓被吸食嘅情況。

尤彌爾秒食萊納個frd

艾倫比人食埋又唔知點變巨人都可以無啦啦變巨人

淨計UC已經一大堆父幹母幹撚

老豆死左

0079就唔多算
話晒寶少係自己騎上去再睇埋本說明書
0096嘅巴辣雞就擺撚明係父幹

排球少年，日向無父幹啦

艾倫既所謂父幹係好壞參半
首先,格里沙唔識教仔,大仔性格又溫馴又聽話比佢教到舉報父母
細仔艾倫性格又暴躁又衝動格里沙反而放任佢,艾倫之後有好多次差D死都係因為依種性格

巨人之力為艾倫帶黎既好處唔多,反而仲帶黎唔少殺身之禍,而且依加佢仲得返幾年命

D人話成功需父幹,但係艾倫依加既處境都唔似係成功